失眠，好辛苦！！

最近sem break唔知點解晚晚一訓著，大約去到三四點左右就醒，個人好緊張好多野念訓唔返🤦🏻‍♂️好辛苦！！有無人試過？有咩解決辦法？

屌我又係
兩點訓五點一定會醒一次
最近先係咁

樓主你自己都察覺到自己緊張同多野諗,咁會唔會處理左果D壓力先?
咁先係治本既方法. 可以試下臨訓前沖個熱水涼,聽下音樂放鬆人,或者日頭做多D運動,行山呀減壓等等, 試下唔同方法~